［疑團］有無人影到AOA Mina以前的左手腕？

見到佢割腕既相，好心痛。左手腕起碼三四條痕，條條都好深。但同時又覺得奇怪，佢舊年2019先退團，咁一路以來被欺凌左十年，唔通個手腕全部係退團之後先割既？

如果之前已經有割腕，咁多年黎都無Fans睇到/影到佢個手腕？

2019或之前Mina好多時都係無帶錶/遮手腕咁出現係公眾面前。

又想指責被害人？

樓豬智珉粉快啲死全家🖤

（唔知呢張相係幾時影）

CLS我邊有Blame the victim？我係Mina粉，指出一D未唸通既問題姐，你D理性去左邊度啊？

2016

Good Luck時期

佢有輕度弱智

Mina粉唔知上面張相幾時影
一睇就知Good Luck個時啦

仲扮 落地獄啦你🖤

MINA界手咁慘仲要人拎相出嚟做證據🙄

咪係囉

樓豬假到🙄

今年六四，有Fans網上發表話見到佢D痕。所以個Timeline係2016-2020之間自殘...... 仲有無更準確既時間證據可以了解佢係退團前有無割腕？

講真，如果佢係退團前割過既話，佢間公司真係好PK。唔單止JiMin八婆退出娛樂圈咁簡單，搞清楚割時間線既話，直頭FNC都無得做落去

一COMEBACK就25？😑

樓豬擺明想揭人傷口 冷血到🤭

鍾意佢唔代表知道曬佢D嘢掛？我同時鐘意AOA Choa，少時Yoona，Twice Mina和Itzy Rujin啦，咁我係咪有精力研究曬佢地歷代既造型先？

可以用化妝品遮左佢